學術討論追綜藝節目係咩心態

追劇追卡通，可能係想睇解謎、下文，至少有個小小嘅目的同方向

綜藝嚟嚟去去都係玩下遊戲，做下嘉賓反應咁，其實有咩原因令人可以連追百幾集？

有冇研究可以解釋下

咁你上連登做乜
上FB上IG做乜

你唔會由朝到晚上連登掛，有啲人可以全日狂追喎

顛峰時期嘅肥絲